[媽呀好撚柒] 當初話我因為鍾意個啲入唔到就屈pd系列造馬個啲臭閪潛晒去邊?

當初唔係好鳩撚柒串架咩?
又話我不願面對 屈鳩人造馬
死撚晒呀？？？？？
祝你班垃圾世世代代俾狗屌
老母做雞 老豆做龜公
生仔俾人屌屎忽 生女俾人屌到帶屎袋

快D吊D PD489

who ar==

佢地唔係不嬲話嘈婦造馬咩

ioi wannaone 係清白

佢up就信? 甲由夠話冇姦人冇殺人啦

有冇人知我BB 鎖骨美人李翰潔 去咗邊 好耐冇見過他 會唔會出咗事

但係唔承認牙降都係造馬

你地夠唔認嘈狗造馬同閪枱 自己都偏頗有咩資格話人?

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

你入489 post屌啦

睇我post啦弱智 今朝我咪叫佢地退團囉 盲能左就死入你老母個西到啦

唔洗唔好意思 G持

你明明曹飯

lm食花生

一單還一單 做錯野就要退團就係咁簡單ok? 我公正師一視同仁

牙姜好革命...

好型...

我娛樂台嘈交sir 口含機關槍射撚到班垃圾體無完膚

擔定櫈仔坐前排

企慣前線係咁上下..

革命分+48

幫我計下有幾多革命分

快啲跟我嘈交sir 學野

唔記得講除左牙奶